一人一段柒到唔敢睇嘅片

唔敢睇

又黎，佢有上高登

10秒關咗

泰臣心諗
下你老母咩下下下

Happy birthday to me

屌 第一條片睇到轉身已經唔敢睇

我讀drama 架

留名

喂屌你老未快啲搵人嚟救我

條友講野好似怪怪地架既？

8000大元 比啲掌聲

留名屌你老母

X2

Hello~我係阿輝呀
我好鍾意你呀受唔受溝呀
關家姐

呢三條真係

睇到邊個位先算合格

第一段片2:22

屌

Hello
我係
阿輝！！！

啱啱睇晒

條條都敢睇
呢條真係願唔順

一樣睇到個轉身就頂唔順
準備繼續挑戰

點會無呢段呀

好想睇返一條足球活動既片
內容係揾條女係度原地插花
但條女啲動作好好笑

一黎就出大佬bin c
點鬥

得，我走

笑到仆街

一開即關左佢

睇幾多次都係咁好笑
Btw，崔健邦急材真係Ok ga，係醒，自己整衰自己

快啲搞返個柒王投票選舉

冇海底奇兵

我讀drama

I大表白條片我真係咁多年都唔敢睇曬

原來已經8年前

呢度連登呀！屌你老母

又提起我嘅傷心事

香港架 ， 好想睇返

ive 生堂上示愛

呢條真係唔敢睇

其實阿輝最後都算成功

你又知佢有上連登

條友閱讀拎U

但係佢一轉圈我已經唔敢睇

佢講野個下我就已經出返去
但好奇心之下
我睇曬成條片

有咩柒
唔明

一黎就打大佬

阿輝

呢個終極boss 我真係唔係太敢睇

呢個真係好難睇得晒

豬主席

M記之歌先係柒中之霸
每次睇雞皮都起晒 好辛苦

阿輝youtube入面另一條片

佢玩押韻喎 好犀利

Ive

新作

一得閒就拎阿輝條片黎笑下

邊位巴打呀

飯盒都冇資格拎

此post不宜久留

現實同阿輝一樣

熱辣辣熱辣辣好熱好熱

拎部手機出黎做乜😂😂😂
傻鳩

唔好po我呀，屌你老母

#5就係啦喎，驗眼啦

條條片都好撚勁

有無邊條輕量小小

屌你老母 睇親都笑到仆街

一黎打大佬點夠你玩

外國呢個人專拍d 7 到唔敢睇既片， 巴打可以挑戰下..
個人覺得屌打上面所有片

屌 之前想睇返阿輝 搵極都冇片 而家一入嚟就出大佬 我承受唔到

第一條女又幾正

same here

搞到我要聽返次原曲黎中和

ive(2010)

睇稿呀 ?

條友個髮型勁似大陸mk

同右邊條友好似

唔好話大陸mk
幾年前嘅mk咪又係呢種髮型

香港個啲個頭有咁高咩

噉我又唔知

呢個我真係頂唔順
不過我佩服佢，竟然唔del

我～想～要

已經熄左

呢條勁過其他好多

第一句已經閂咗
chok聲chok到

之後又開返嚟睇 笑到仆街

叫我?

呢個真係頂唔到

勾手指尾都係睇左幾次先通關

第一次睇

牧童笛鐵達尼都冇？

呢個擺明玩野 唔柒

呢個好撚好笑喎 邊度柒

呢條邊到柒
次次都睇哂成條兼笑到仆街

從來未試過由頭到尾睇哂關家姐

(熱爆IVE學生上堂示愛，女生傻笑不知所措! HKIVE students failed courtship in class via @YouTube

呢段成功到仆街 一D都唔㭍

條女完全跟都跟唔到

屌 唱k 都冇唱得咁hea
我都係第一次睇

屌你老母笑到我
d judgement panel d 人個表情

好想奶

咁好聽有咩咁柒

柒

依個post好多大佬

Lm

入黎為左睇呢個

030

真係柒到面對唔到自己

夾龍蝦

睇埋馬浚偉 個樣

自唱生日歌

點少得William

She bangs She bangs

C朗Fing毛巾

佢而家點？

外星話先係終極boss

講d嘢語氣好撚似耶撚

又突然覺得好正能量

個夾壞左啊~

抱緊你就有好癲～氣

呢個根本係天才演員

由一個正常人演到咁唔正常一般演員邊度做到

佢成條片都喺度演緊戲

點解冇Bryan Wee

有樣ge話 ok!!

表白
阿輝
Drama
關家姐

冇一條係睇到最尾
連飛去後面都唔敢

結他果個睇左3次都笑到抽筋

呢個其實我覺得唔係唔敢睇
係笑到仆街

依條第一次睇

殘酷一丁-餓狼傳說

點可以冇呢條

睇撚晒成個post d片
阿輝 關家姐真係柒到

我屌你老母
一開聲唱 熄都熄唔撚切
毛管棟撚哂
柒到

反智轉身
睇過一次都唔敢再睇

見標題第一時間諗係關家姐

痴撚線

點解無佢架
善終~~~善終~~~~~

01:56 真係

佢好似有條片真係話佢去m記咁唱

m記之歌 後續

呢條片清咁多已經影到左邊嗰疊塊塊都有裂痕

[img]圖片網址 [/img]

第一條已經咁柒 好難頂
點解會有柒到唔敢睇嘅反應其實

And it starts right nowwwww

做乜鳩

其實都幾齊呀

人地都冇話係向上飛

your face

好明顯借刀啦

呢條真係好好笑

呢個我係見到就想睇

真係柒到個心抽住。。。好恐怖

冇強國嗰個我的滑板鞋

都敢睇

好恐怖呀啲comment

真心英雄
點少得成龍

關家姐
唱歌叫老麥

新鮮出爐

背景: 考mock變左教念力

koten

城城

呢個先係boss

真係去M記唱果條片真係睇左一秒熄左
自問阿輝可以面不改容睇曬
呢條真係完全頂唔到
佢果種唔知邊度黎既自信

係咪專登㗎

香港版 Try not to cringe challenge

佢地好多view

之前第一次睇笑到仆街 隔住個moon都feel到陣柒味

阿輝係柒，但D人係擺明拎佢黎做話題恰鳩佢個下先慘

我認輸，我睇左40秒就投降，我係垃圾我認

當事人唔知依家點呢

點可以無娃娃愛天下

睇親都覺得好好笑

傻鳩一條

幾過癮

真係柒到喊.........................

...

做咩鳩呀

和聲都未出

痴撚線 我飛住咁睇都頂唔到十秒

鄧光榮真係好㭍
每次見到都要㩒入去睇

兩個都好柒

柒到唔敢禁落去

成班邪教痴線佬咁

利申：睇晒

臨尾好柒

我睇左但係一d感覺都冇 純粹唔係好知佢地做緊咩

o下？

我一野飛左 聽到佢唱魚柳包真真係柒到即刻熄左

好撚on9
不過睇前面啲女震波睇左幾秒既

阿輝
曹永廉 rap talk 三字經

仲未挑戰成功

呢度啲片顛到我睇1秒就即刻收皮
嗰隻柒味簡直係毛管棟

啱啱有啲片我飛咗去睇少少
成個心好似俾人打咗一拳咁
痴撚線 好柒

屌 真係唔敢禁入去

好老實，黑白間條女跳得算係咁
NB條女直情hea 跳 不過贏咗個樣

swag swag swag

我覺得兒童節目差唔多啦冇咩感覺 夏日熱辣辣就真係大佬啦

知唔知咩叫柒

(經典)極度憤怒，名譽掃地！！